Werner Merkel,der Traubenpapst aus Sachsen, erklrt, warum die Minikiwis sich bisher im Garten noch nicht gnaz durchgesetzt haben und warum sich das ndern soll und wird.

Mehr Informationen zu den Minikiwi und zu Werner Merkel:
http://www.mini-kiwi.de/

http://www.Gartenvideo.com
DAS deutschsprachige Portal fr Gartenvideos.

http://www.Lubera.com
Unser Lubera Pflanzenshop.
